如果阿仙奴唔係小組首名，我牙籤拮龜頭

In雲爺爺we trust

本是同根生...

Ching你講咩